連登有冇人玩 arma 3

一個玩極d任，玩極都玩唔掂

一直都好想搵齊一team 香港人玩muti

香港軍事迷都唔多個
邊有人玩呢啲

操控唔知點解真係好唔就手 可能真係我廢

有玩 不過淨係玩mod server/SC coop成日覺得ai好on9 香港人真係好少玩呢啲game 玩咁耐都未見過一個

玩過arma2 dayz,操作好複雜。，

我都想

我

買左冇咁多時間玩
節奏好慢 好食時間

巴打add steam一齊玩

香港好似有一隊玩全真，樓主可以揾下佢地

之前想入佢地Facebook group,但係最後冇時間放棄左

this sideChat "No one in HK plays it";
this setdamage 1;

買左返黎，唔太識玩，入過大陸場玩，勉強學識渣運輸機

根住就冇手尾跟嫁喇

各位香港嘅Arma 3 玩家好，我哋係SSHK，香港最大嘅Arma 寫實部隊。我哋於2013年成立，現在名單上嘅隊員有33人。 作為軍事迷嘅各位，每當你網上睇到外國嘅Arma 部隊進行多人活動時你心中有冇諗過可以同一班香港人組隊玩？一個人玩Arma 係咪好悶呢？ 各位嘅機會嚟啦，我哋現正進行2017年度新人招收，希望大家可以多多支持!!

SSHK 中心思想
我哋隊伍希望我哋隊員都會認同我哋三個宗旨。
趣味性
無論係乜嘢類型嘅遊戲，我哋一直希望大家可以在一個愉快同有趣嘅環境下打機。一句到尾，打機都係為開心姐。
真實感
作為寫實部隊，我哋一直希望盡力令大家感受到戰術射擊遊戲嘅真實感。因此，我哋有參考真實軍隊嘅軍階系統，戰術手冊，作戰模式，盡量做到軍事模擬（milsim)嘅境界。
團隊合作
團隊合作係所有軍隊都應該有的特質。在SSHK, 不論你係打機出神入化嘅老手定初出茅廬嘅新兵。我哋都會一視同仁，不鼓勵任何自以為是的行為，希望大家可以培養團隊合作，從而提高真實感，達致有趣味性軍事模擬milsim.

Arma 任務

SSHK 擁有一部位於香港嘅私人server主機，主要在Arma為隊員提供3項活動，包括提供公眾server, 周末任務同隊員訓練。
公眾server
我哋嘅公眾server係為各位每日24小時開放，大家平時想玩arma是可以自由進入
周末任務
SSHK活動嘅重頭戲係逢周末舉行嘅任務（operation)同不定期舉行嘅大型任務（event)。在呢一啲任務中，我哋會使用軍階系統，分小隊活動，task force radio 模擬真實無線電對話，以模擬真實軍事行動。
隊員訓練
每名新入隊嘅隊員都會接受新兵訓練以熟悉我哋嘅戰術與系統。此外，為增加各位對員嘅作戰技巧，SSHK也會為隊員不定期舉行Arma 技能訓練。我哋嘅戰術手冊提供咗迫擊砲，狙擊手，無人機，攻擊直升機以及小隊隊長領導等等嘅戰術及技術訓練。每名有興趣嘅隊員均可參與技能訓練。

Facebook Group: